有冇人覺得Ricko個樣有啲似林俊傑?

樣似但人品唔似 正皮-
唔似 負皮

Youtube界陳國邦

呢個都似

我覺得似馬貫東

唔準侮辱我十仔